[有圖]5.1暴大上空出現鶳

神蹟

神獸

天降吉兆好似鳳凰

好靚

金翅仆街鳥

點睇到似隻雀仔
我靜係睇到一枝叉

確定係暴大？

都唔知乜鳩黎勉強左D喎

望到新亞個塔

香港守護神 火鳳凰

陣間又俾陳雲拎黎做話題

暴大鳳凰

連登法師

路基亞

中大嚟
放大望到新起間醫院

比d想像力啦ching

神秘台手足好波

暴大校徽正正就係鳳凰

我正想講

好撚型

似係大鵬金翅鳥

陳云作發?

我覺得似準備鳩叫嘅升key雀

顯靈

靚 God bless The Yellow

盲？

天降異象 昏君必敗

我睇到兩隻
一前一後

鳳凰要出黎擊殺PK鄧

五毛

仲有火燒雲香港會鳳凰涅槃 浴火重生

天降吉兆
願榮光歸香港

真係似金翅仆街鳥或火鳳凰
唔係幾似鶳

好靚 ! 有神蹟降臨爭取自由公義香港人 !

香港要浴火重生

帖文起了作用
大鵬金翅鳥

我記得機場果日都有

有無聽過一種從天而降既掌法

Tui

今日都影到龍頭

(以狗制狗)不如眾籌畀蘋果開隊狗仔隊24-7跟住班狗影佢地偷食/犯法/任何尷尬場面？

神獸護港

天降祥瑞

不死鳥

大鵬金翅鳥

真係似，呢個吉兆好重要
代表着香港嘅鳳凰果然係不死鳥，依然仲戰鬥緊

好型

代表住香港魂嘅守護神火鳳凰，亦即係大鵬金翅鳥

鳳凰異象
中大吉兆?

呢個係新亞水塔，好多年歷史
唔係醫院黎

香港人加油，反抗，報仇
五大訢求，缺一不可
光復香港，時代革命

希望是吉兆

被打死手足既鬼魂黎喎

一定要光復香港

係假扮龍嘅仆街邪蛇支那

光復香港 時代革命

一定又話出現同佢有關

習維尼

正義之火會燒盡一切共狗
然後照亮我地前路

祥瑞之兆

陳雲：大鵬金翅鳥

火鳯凰重生！
光復香港🇭🇰

下半身似天馬
個頭有啲似龍
加埋就似鶳

邊忽似啊成班又打飛機

WOW, 飢餓遊戲火鳯燎原

水塔下面咪係醫院同其他building囉
你放大啲睇

國旗出現

q

人地都無話塔係醫院 佢係話放大望到醫院

影咗另一張光啲清楚見到暴大

好撚牽強

零想像力

手機睇唔清楚，放大左見到，確定係暴大。

將會有大事發生

天滅中共

雞全翼黎喎
神咩獸

獅就睇唔出
鳥就有

鳳凰重生

明明係白鴿, 民主黨今次重唔贏到仆街

用風水嘢嚟抗中

wow 好波

暴大x 火鳳凰
天堂手足打招呼

第1眼以為改圖

習大大慘啦

白鴿的夕陽

大事不妙

話時話
往年年頭成撚日大霧,其實係支那毒煙吹過黎,天文台曲解為煙霞
今年支那停晒工,除左早排落雨天陰之外,其他時間都係藍天白雲
我D鼻敏感都好好多

我覺得係香港護法大鵬展翅鳥

神鳥請保佑我們🙏🏻

是老師的法術起了作用

唉，屌

睇唔到 我係五毛

三四月仲係涼 今日先熱小小 大陸真係世界毒瘤

上次出現之後
係中大同理大之戰

大鵬金翅鳥嚟

我向皇天上帝祈禱起了作用

咕咕咕～

唔係今日 好似幾個月之前

政府成功止暴制亂
鎮壓暴徒
習大大成為世界霸主

出現鳥

唔小心正皮咗

吉兆

push

推

陳云粉

港大校徽 - 獅
中大校徽 - 鳥
獅鳥

前線手足有嘢講

《”五一事件” 對日後革命的啟示》

左右調轉似啲

冇角

型

睇嚟我ff功力未夠

維尼

中間鳳凰騎住隻唔知咩恐龍
隻恐龍其中一個頭甩緊

中大鳳凰 果然有神獸保護

驗眼？

馬友！

天佑香港

欲火重生

國旗一定要用鳯凰

即係點？樓主幾張相係舊聞？

之後光復區議會

黎緊一個月可能又有大戰

之後光復立法會

上面有上面打緊仗

天降異象

必有一翻大戰

是老朋友給的面子

有圖 咁明白晒
唔怪得警察要屈炸彈 原來已有鶳

好似向後仆緊

係老鳳嚟

暴大限定

神獸顯靈

今日踩單車影㗎喎ching

我見條fb link係nov19
即係條fb link係舊，樓主係新相，隻鳳凰再出？

Facebook張相係上年11月頭唔知6號定7號其他人影
果陣時啲人話係祥兆
但呢個Facebook主人係高登講係大戰先兆
呢位高人講完幾日後
就發生中大保衛戰
之後到理大

會唔會係10號

希望唔好中

呢隻五毛晨早block撚左

依個星期成日都有鳳凰型嘅雲

師兄😅你收番張圖啦😂好尷尬

點解咁多人負皮你
條友本身俾我block咗
都似係真三毛嚟

但大家覺得左邊係頭定右邊係頭？

當手足是condom?

今天有緣得到聖物
作了個法

好靚wor

自由之翼

蛟

哇.....

感動

你點影的？大埔影過去？

馬鞍山海濱嗰邊

Push